最近學緊咩

學緊整衫改衫
學緊日文

學黎都唔知做乜柒

認真架我

學緊打飛機

兩樣想交流

啤牌

想整野食

學緊做一個YouTuber

我都係岩岩開始學
自己一個成日都懵盛盛
特登買咗部野嚟車啲衫
想交流too!!

整完得自己食

人人都可以係youtuber

車衫成日睇日本妹（YouTube: made by aya )
日文廢 但想睇之前買落既日本漫畫

不如真係交流下

tg ok?

自己開心都好

西班牙文

木童笛

Hola! Que tal?

Muy bien, y tú?

No muy bien ...

沖啡整野食

日文 學左一年

依家去到咩level

lo siento

整緊咩

想整甜品
原本有上堂學樂器外語 因為肺炎停咗

唱歌 甜品 韓文 演戲

自學？
我都想學

係啊！依家無野做日日屋企自學

結他
Python

點學架
睇YouTube？我學極都唔識

幾時既事

ukulele 我都學緊
最近練緊finger style!!

唔識係咪指彈舌？
我係學識左法語小喉舌音先發到大舌音
不停係度「喝」，似咳痰咁，咳下咳就彈到

以下係我自己學習方式

1. 教材
i.現代西班牙語1
ii. 西班牙語語法和詞彙
網上都有資源，唔介意睇殘體字既話可以用
2. 額外資源
i.Duolingo
我一上就上成1.5小時

我係之前返學上堂學
我諗可以學咗啲拼音講嘢先
仲有grammar
啲verb唔同人稱有唔同既變換

我都學緊日文

一齊左既？

ching咁撚堅

thx

想學下日文 但遲遲未行動
近排學緊煮嘢食 但都係YouTube學

學緊hardware同python
想pick up返啲法文
又想學吓整website

N4 而家
不過依家轉晒網上上堂

識打code?

自己出去俾錢學？

目標係去到旅行個陣用到日文溝通

表白啦